一人一個慶國慶方法

繼續掟落海

reddit幫手upvote

百萬人唱美國國歌

搞多次百萬人遊行，一定上國際，最佳生日禮物